Ptgf 算唔算集 Labour, capital 同 Entrepreneurship 於一身？

塊閪算係 Capital 定 Land ？

對波應該係capital

隆完再隆

積下口德啦 宜家做ptgf得罪左你咩

美圖秀秀產生了大量交易費用

美圖秀秀 add-value

算唔算information asymmetry

Ptgf好有animal spirit

資訊不對稱導致肥婆可以收得貴過靚女

計唔計落GDP?
之後收佢地50%懲罰性關稅

照道理計，但現實情況係Not reported

Ptgf 算係黑市交易， 無得計落 GDP

imperfect imformation